暗通晚餐 餓撚忽入

吉野妹今次到我食啦

屌 打錯標題 餓撚勿入先岩

要紙想點

我見到北寄貝但在一堆飯上，好怪

無肉嘅

得嚿粟米

Where?

韓舍？

鳴橋

間野黎野好慢

大波

狗飯